有無人嘅另一半好中意收埋自己

查實都同佢傾過好多次
亦都因為呢件事鬧咗好多次交
我唔係介意佢將自己嘅情感收埋
但係佢唔開心嘅原因通常都係誤會

做醜人問佢做咩事呀佢又答無事
自己又偷偷地喺到唔開心
其實都係想同佢搞清楚件事
唔想佢唔開心姐

其實都係唔想另一半擔心自己姐

利申:鍾意收埋自己

誤會到最後都係要灘出嚟講

但你影響緊我呀
我見到你唔開心都想同你分擔
唔想淨係得你自己一個人食晒

係
仲要加咗佢好多亂諗嘅野

講左咪又係聽佢兜 講黎做咩

起碼肯講 如果係我錯我肯認錯
最怕係佢諗埋一邊

聽講只有等佢慢慢開口，你冇得逼。

利申： same case

咪鬼理佢
之後實會自己講

將你最後兩句說話語再同佢講
平心靜氣同佢傾
等佢明白你只係想喺佢身邊支持佢
係愛嘅, 都會想對方主動關心自己
如果都係唔肯講, 就要等佢自己講, 好考耐性

好辛苦 等咗成個月
佢話無事無事
但我仲等緊佢開口

通常呢d case，一係就佢覺得自己好成熟，以為自己可以承擔到，但唔知佢個負面情緒影響到人
一係就佢其實知自己有問題，廢事講出黎比你話

兩樣都唔想發生喺我身上

如果你真係好愛佢嘅要學識點樣耐心問佢發生咩事
但你自己慢慢會好攰 除非你令佢唔再收埋
如果冇咁嘅耐心只會不停loop到最後你會頂唔順而佢又唔開心所以分手

溝通唔好同唔夾 遲早分手